邊行邊食煙叫火車頭 咁邊行邊放屁叫咩

7頭

垃圾車

噴射機

小屁孩

咪撚再放啦柒頭

潛水艇

Mk車

響喉

臭屁蟲

死氣喉

流煤氣

呠呠車

水龍頭囉

響喉撚

氮氣加速

地溝油

辛吉德

牛